#港區國安法 #初選47人 15人准保釋

#西九龍裁判法院第一庭
#蘇惠德總裁判官 #指定法官
#港區國安法
#初選47人

1951 開庭
說好的1900開庭呢？

1952
D1:戴耀廷 TAI, YIU TING
撤回擔保申請，放棄八天

1953
由於控方申請押後至5月31日以作出調查，並反對所有被告保釋申請。法庭需考慮蒐證進度、案件嚴重性複雜性等；法庭批准控方申請押後，潘資深指得悉部份律師5月31日未能出席，書記指最快6月7日有期。

1955
最終決定押後本案5月31日於西九三庭再訊。

1956
法庭考慮過案情、控辯陳詞、各被告陳詞後：

1957
D8 10 11 14 16 17 20 24 26 28 30 40 42 43 46，共15位批准保釋

法院大樓外嘅大家要平安💛💜

Push push push

一陣又上訴保釋

好人一生平安

bail approve list
D8鄭達鴻
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D14何啟明
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D20譚文豪
D24施德來
D26張可森
D28伍健偉
D30郭家麒
D40呂智恆
D42林景楠
D43柯耀林
D46李予信

即係其他人唔批准？

邊15個，我記唔到

Pin

有得走就走

真係1/3到
其實一開始我預5個到已經好好

有咩條件

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

OMDB

政治能量越大
就唔俾保釋

而家個結果係最差

推

比你保釋係想你在保釋期內出錯或者spy你ja

呢度有

大公報

點解係咁，呢條list嘅人有咩共通點
同黨都有得有唔得

望個list 都知係政治審判

因為9p關係，傳媒唔可以公開保釋條件

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

話你知係人治囉
同一單case黎, 同一個初選, 點會一截保得一截唔得

離港既話應該都無乜可能走到除非外國包機接仲有機

OMDB呢

押成兩個月

雪盈BB

一早收晒護照
同埋實有跟蹤
走嚟想送中？

要押好耐

遲D再申請保釋囉
都係咁做
到時又玩多兩日

岩岩好似講左
唔俾再做再講果味野都係

我覺得係有小朋友嗰d...
或者低票落選

共通點：共產黨唔鐘意

reject

出到嚟都做唔到d咩
最有政治能量果班比港共困住先燃燒到d政治能量

應該都係，除咗譚文豪其他都係新人或者能量細

唔知巴治奧收唔收到風

法庭文字直播有講條件

公民黨四個得楊岳橋唔得
抗爭派又得張可森 伍健偉得
到底咩標準

鄺俊宇

btw,唔好又玩捉鬼

應該係自願放棄政治權利終生

保重

人治。 無

都冇告

低票 有幾個都贏㗎喎 K 張可森嗰啲
放黃碧雲又唔放劉澤鋒

pin this
仲清楚

支那標準

律政司根據9H覆核保釋決定
請Pin

走左以後衰國安嘅人都冇得保

批D唔批D，又係分化手段
諗住你班人會嘈呢個有份果個無份

保釋已經要咁,党安法

張可森太好了

因為張可森老婆啱啱有咗,所以可能容易啲保釋到

律政司司長有嘢講，根據9H申請覆核保釋決定
並根據9I規定通知司法常務官

屌你老母啦

又話不視BNO作旅遊證件

其實我覺得只係由阿德嘅政治認知判斷
阿德覺得佢激進就無得保
連長毛呢啲過氣油炸鬼都無

得3個係單數

點走呀屌

屌 人治既野 佢其實都係可能係後面玩劃鬼腳抽邊十幾個保釋做場show 洗撚咁認真幫佢搵原因咩
你估真係逐個逐個睇過法律觀點咩
呢個結果預左 比一批保 唔比一批保 拉一派打一派

佢係可以續保,唔係無告

估到佢咬住唔放啦，唔釘到死唔放棄

隨意門咩屌你

呢個時候唔會嘈囉 一個係一個

呢條 list 除左譚文豪都係影響力比較少

狗官嘅標準

你係正常人, 所以咪唔撚明係咩標準囉

意圖好明顯

根本就冇劃一既準則，個狗官自由決定

即係話我俾48粒鐘你 講完88入返嚟

律政屍共匪走狗

分分鐘佢都係抽籤俾唔俾保

【最新】律政司即時就初選國安法案15人保釋決定上訴

總會有三毛熱狗帶風向

余慧明醫院員工陣線搞罷工唔俾佢保

好撚狗全部要繼續押

隨機生成器

律政司我屌你老母 即刻上訴

即時上訴你老母咩

可以保釋嘅政治光譜都好闊下喎

抽籤

直去結論
全部47個繼續還柙

做DOJ衰過做狗
而且係跟尾狗

屌律政司連呢15個都即時上訴要還押埋
痴撚線

唔係，係全部要即時還押
屌佢老母

呢個一定啦

更新：
律政司司長即時提出覆核
覆核期間要求批准保釋的15位被告繼續還押

即時扣押

上訴搞到好似又還柙返

即係又冇得即刻保釋

係咪又好似肥佬黎咁搞返幾個月

呂智恆

食屎狗

大波華即時上訴

好撚仆街

DOJ又上訴
門口都出唔到

食撚屎啦

痴撚線有得即刻上訴
完全冇下限嘅崩壞

仆街律政狗

diuuuuuu

On撚9

律政屍共匪走狗
甘願做隻奶屎忽嘅狗

冇簽墨落無悔?

伍健偉都算激進啦 定阿德無聽過佢個名

On撚9 仆街大波華

律政司：撚下狗同蘇狗做下戲扮開明

用咁嘅心力去挫政治犯，真係傷人嘅721犯就求其放水啦，自己友hea告，政治犯就挫到死。

我估：
譚文豪，林景楠，張可森，仔細女細/老婆大肚
彭卓棋同楊雪都唔係抗爭派
林景楠，劉偉聰，呂智恆，柯耀林都係陪跑人士
專業人士KKK， 劉偉聰要開工

除仔係咪仲係醫院先未保到？

其實都無乜標準
又唔想俾人話中左一定無得保
咪求奇篤d人

根本就一個都唔想俾你保

無錯，人治之下講批同唔批原因哂鳩氣 諗住分化你地就係咁簡單

On9

屌

Dllm 律政屍

全部都係非法禁錮。食屎啦。

靜啦屌

律政司剛剛推返所有保釋！
大家點呀？

蘇狗鳩篤15個幫自己扮洗白好公正
反正大波驊肯定上訴到時又係全部扣留晒

蘇惠德同條賤婦夾撚埋架啦根本

屌那星
告緊乜鳩 坐幾耐都係由鳩佢話

嗰15個都冇得走？

99%

冇

吊你老尾!仆街支共正苦

做過立法會除咗譚文豪，得big 雲同郭家麒兩個出名縮嘅保到

屌佢老母

聆訊文字直播︱47民主派提堂連續第4天聆訊 裁判官批准15人保釋外出 律政司隨即提覆核 各人須繼續還柙

擺明想玩撚到你精神崩潰啦，你前一秒聽到有得保心情上天，下一秒DOJ上訴，即刻跌到落地核

Doj 即刻上訴

唔使ff咩分化

2009
‼️即係，呢15人都冇得保，需即時還押‼️

2010
潘資深：即係啲錢唔使俾住？
蘇總確認。

2011
有律師問：是否由司長直接delegate？
蘇總指現在並非適當場合去考究。

2012
其餘保釋申請不獲批准。

2013
連同D21共7人不需要八天保釋覆核，其餘3月12日0930西九一庭進行八天保釋覆核。

法院大樓外嘅大家要平安💛💜

On撚9大波嬅

我屌你老味大波樺

究竟係邊個賤婦

屌佢老母
劇本未傾好架咩？
扮撚晒野咁wo宜家

結論 做下戲咋 咪又係全部返去坐
邊有咩理由唔理由 天真嬌

我覺得扮假仁假義，轉個頭又係唔比保釋
做場戲

大波驊🤔

真係垃撚圾

楊岳橋去過美國商討制裁行動，應該係考慮到同當地政要有聯系

我講少左

伍健偉批保釋反而有 d 意外

食屎啦

係得15個 唔係有15個
唔好感激啲狗

批咗，但律乜都上訴，也沒有得走。不過48小時要上。

又唔畀人保釋

姐係而家47個都要繼續還押？

又要審幾日

改名la department of injustices

係呀

無錯 根本就係一場戲
最尾咪又係全部入去坐

做場戲

律政司正仆街

真 態度正確

手軟腳軟
點幫人走？

從來無感激過
根本係應該拉都唔應該拉
但係已經被佢拉左 只能夠希望保得一個得一個
doj全部人都死全家

屌你老母幾時先有國家制裁DOJ

唔會咁天真以為有得走吓話。
擺明撚狗，個官就扮公正，搵大波華繼續狙擊。

我當全部無罪釋放，大波華一句唔該又繼續非法禁錮，信有得走都on lun 9。

即係同你講
你以為真係有得出去呀
玩鳩你喳
著多兩日件臭衫啦

唉，sad到唔知講咩好

好彩仲有人可以保釋，感謝啊
。

冇人走到呀，律政屍上訴

你睇清楚

冇啦

你睇返有D人願意永遠唔踩入政壇，唔排除佢地真係諗住有得走

全部唔畀走呀

同肥佬黎一樣，劇本一早已寫好

上訴緊啦

點解唔可以保釋候審

天 滅 中 共

仆街

根本無罪，拉都唔應該拉
唔好比班共匪潛移默化佢地大恩大德

跟住上訴成功
真係啊婆都估到
扮可以俾人保釋

鬼佬出左文未，淨係可以推post forward 下twitter 咁，
唉無力感重到

特衰政府 仲問點解

假嫁啦 一陣就會話保釋成功

有冇搞錯
譚文豪郭家麒得但楊岳橋唔得
唔撚係推哂落OMDB度嘛

咁譚文豪都有啦應該？

做show 俾鬼佬睇 法庭係會放人

DOJ點會俾你走

ALL TALK 講到厭啦

得罪講句 仲研究邊個俾保釋邊個唔俾保釋嘅原因根本就戇柒鳩 有咩邏輯有咩理據好討論 由拉嗰刻開始都已經係鳩嚟㗎啦

即刻上咗訴

【法庭內消息】20:14 餘下被告保釋申請「拒絕」
#西九法院即時新聞

冇了，不過都意料之內。

Dllm DOJ
全部死全家

想逼死人咩

live個嗰阿姨喊到

不如快d搵下果d外國非常任法官出嚟講下法治點撚樣冇受損法啦

反正都係
仲扮咩法治

荒謬可笑

擺明呢個就係劇本
屌佢老母

但出唔到門口

DOI黎
Department of Injustice

但天水連線咁癲 伍健偉唔低票 亦無小朋友

係咪又要等幾個月等上訴結果？

真...
根本每一個應該拉
唉好撚sad
好辛苦呀屌

完全係同緊蘇狗講你咁都敢放15個出嚟，我依家就即刻表示不滿引用9H申請覆核，俾多次機會你班垃圾，我要見到一個都保唔到，好無恥

而家呢班人想走都走唔甩

正一仆街冚家鏟死臭閪

Push

cls即時上訴
不如今晚即刻拆關口痴番支那算9數啦

可能蘇狗想睇鹹片

大家係咪唔玩啦？
有個家响門口好慘喎！

不意外

48小時內開庭

共產黨不嬲都唔驚俾你見到佢有幾無恥

好撚仆街
共產黨真係好撚仆街

on撚9又最少48

唉屌你老母
不過律政屍喺其他手足案都係咬得咁撚緊
一貫仆街陷家剷作風架喇

只限傳媒唔可以公開？咁其他人可講。

的確係咁
法庭班垃圾仲敢抗命，再抗多次命，叫阿爺即刻dq你班垃圾官

死共匪

其他人會唔會一齊搞埋上訴, 定等8日?

唔好傻啦 做得國安法法官一定係自己人 佢批15個純粹係扮下司法獨立 轉個撚頭上訴又繼續還押啦 夾撚好晒

不如全體唔申請保釋，
坐政治監

D狗好勤力喎

痴撚線

【20:14】蘇指，其餘被告未能通過國安法第42條門檻，沒有充足理由相信他們不會繼續實施危害國安行為，拒絕保釋。案件將於3月12日再提訊，以供部份被告行使8天覆核保釋的權利。

完全random

【涉民主派初選47人提堂tweet整合】(最後更新: 4/3 20:25)

#手足或本地媒體

D狗吋過你十倍

仲係咁天真

dllm DOJ

警民合作係應該嘅！

😭😭

今日先知？
Google 埋周天行 同 張卓勤 包你大開眼界

用一條必入嘅不義惡法去告，點解會預計有奇蹟發生。

1945年2月3號，有一個納粹人民法院個法官仲忙住將啲犯人判哂去死刑，結果同佢啲檔案一齊被倒塌嘅柱壓死。

1945年5月2號，納粹投降前一晚，仍然有人被判叛國被槍決。

司法只係逼害工具，而當中嘅人員享受到甘願係用生命做代價，明知極權將亡，仍然趕住將更多人送去刑場。

真係好仆街 仲要打住department of justice 的名義做最唔公義既事，仲要交稅養呢班仆街 痴撚線

司法系統從來都係極權幫凶，真係唔係迷信OMDB

變左fall guy

47人入面15個出到線第二關
最後唔知剩幾多個過到第3關

cls

比喻得幾好

之前仲期望有美帝頂住全個世界
家陣班美豬選左個傻既出黎
先唔理佢奶唔奶共, 唔滅共已經玩撚完

最後可能得幾個入到第3關
or全軍覆沒

律政屍死全家

之前咪試過囉屌。其實你哋係咪玩嘢啫？

點解范國威同譚凱邦無申保釋

上年試過
真係唔會同你咁玩

唔批下話

無咩點解
極權正苦無常理

唔係唔知
咁知都屌得架

#西九龍裁判法院第一庭
#蘇惠德總裁判官 #指定法官
#港區國安法
#初選47人

D1:戴耀廷/ D2:區諾軒/ D3:趙家賢
D4:鍾錦麟/ D5:吳政亨/ D6:袁嘉蔚
D7:梁晃維/ D8:鄭達鴻/ D9:徐子見
D10:楊雪盈/ D11:彭卓棋/ D12:岑子杰
D13:毛孟靜/ D14:何啟明/ D15:馮達浚
D16:劉偉聰/ D17:黃碧雲/ D18:劉澤鋒
D19:黃之鋒/ D20:譚文豪/ D21:李嘉達
D22:譚得志/ D23:胡志偉/ D24:施德來
D25:朱凱迪/ D26:張可森/ D27:黃子悅
D28:伍健偉/ D29:尹兆堅/ D30:郭家麒
D31:吳敏兒/ D32:譚凱邦/ D33:何桂藍
D34:劉穎匡/ D35:楊岳橋/ D36:陳志全
D37:鄒家成/ D38:林卓廷/ D39:范國威
D40:呂智恆/ D41:梁國雄/ D42:林景楠
D43:柯耀林/ D44:岑敖暉/ D45:王百羽
D46:李予信/ D47:余慧明

控罪：
串謀顛覆國家政權罪
Conspiracy to Commit Subversion

1951 開庭
說好的1900開庭呢？

1952
D1:戴耀廷 TAI, YIU TING
撤回擔保申請，放棄八天

1953
由於控方申請押後至5月31日以作出調查，並反對所有被告保釋申請。法庭需考慮蒐證進度、案件嚴重性複雜性等；法庭批准控方申請押後，潘資深指得悉部份律師5月31日未能出席，書記指最快6月7日有期。

1955
最終決定押後本案5月31日於西九三庭再訊。

1956
法庭考慮過案情、控辯陳詞、各被告陳詞後：

1957
D8 10 11 14 16 17 20 24 26 28 30 40 42 43 46，共15位批准保釋，先讀出適用於上述被告的四項擔保條件（後補）及以下：

需交出所有旅遊證件及BNO，若沒有需宣誓
宵禁24-07
報稱地址居住，地址改變通知警署
D10 三天、其餘四天 警署報到
明天1600前交保釋金

D8 10萬+100萬人事擔保
D10 8萬+2名擔保人各4萬
D10 10萬+10萬人事擔保
D14 +2名各5萬
D16 50萬
D17 10萬+10萬人事擔保
D20
D24 10萬+10萬人事擔保
D26 10萬+10萬人事擔保
D28
D30 10萬+10萬人事擔保
D40 10萬+10萬人事擔保
D42
D43 5萬+2名擔保人各5萬
D46 10萬+10萬人事擔保
（手震打唔切，以上窿窿會後補）

2006
律政司司長有嘢講，根據9H申請覆核保釋決定
並根據9I規定通知司法常務官，排期48小時內進行聆訊

2009
‼️即係，呢15人都冇得保，需即時還押‼️
直至原訟庭下達決定

2010
潘資深：即係啲錢唔使俾住？
蘇總確認。

2011
有律師問：是否由司長直接delegate？
蘇總指現在並非適當場合去考究。

2012
其餘保釋申請不獲批准。

2013
D3 4 18 32 34 39連同D21共7人放棄八天保釋覆核權利，其餘3月12日0930西九一庭進行八天保釋覆核。

2014
庭內傳出口號：
「政治犯無罪、香港人不死」
「五大訴求，缺一不可」
「政治檢控可恥」等。

2016
有律師同被告們講「對唔住！」
有被告「多謝各位律師」
現場充斥好多致謝好多道歉。

法院大樓外嘅大家要平安💛💜

- - - -
第221章 《刑事訴訟程序條例》 ──
第9H條 律政司司長就區域法院法官或裁判官准予保釋的決定而作出的覆核申請
第9I條 等候覆核時的扣押

來源 法庭文字直播台

from獨媒 點解要放棄覆核

最後又foul多1/3，可能得5個內

or一個都無

啫係大波鏵直接上訴 食屎啦

趙家賢都放棄

D3:趙家賢
D4:鍾錦麟
D18:劉澤鋒
D21:李嘉達
D32:譚凱邦
D34:劉穎匡
D39:范國威

放棄八天保釋覆核權利

點解要放棄

痴線，777要人地冚家剷，仲有個死臭閪

3個西貢區區議員, 包括主席
BEN 點解要放棄保釋, 雖然佢係搞手之一, 但明明佢係捱義氣做依個位

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

屌覆核保釋

法治已死
而家唯有打金融戰

唔放後生同冇家室

依家港共好似𡃁昆咁，講得出做得到要你冚家剷，最好死埋仇都沒得報

伍健偉唔後生咩?

一條龍迫害
法官 主控 一定要記入史冊 好好表揚

只可以話係人治

所以一見到個名單我已經話係求其選D出黎放

想研究下有冇少少共通點

酒呀

蘇惠德會放人真係奇景

蘇官提出擔保條件包括：

（一）任何人不得直接或間接以任何方式(包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台)，作出、發放或轉載任何可能有合理理由被視為危害國家安全的言論，任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。
（二）任何人不得直接或間接以任何方式(包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台)，作出任何可能有合理理由被視為危害國家安全的的行為，任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。
（三）不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉。
（四）不得直接或間接以任何方式聯絡任何外國官員、議員、任何各級議會成員或其他服務於以上人員的人士。
（五）不得離港。
（六）交出所有旅遊證件，包括BNO。
（七）居住在報稱地址，若住址有更改，須在24小時前通知警署。
（八）晚十二朝七的宵禁令。
（九）現金三萬至一百萬元擔保金及人事擔保。
（十）每週到警署報到三至四次。